（戰術討論）be water

大家其實係咪唔記得咗be water嘅精髓
其實就係在於 你唔知我下一步會變咩形狀 咩形式去出現
你地成日話太多人set好時間地點 比狗部署好
唔set又唔夠人
咁有無諗過定好一日 好似星期六咁 但係時間 地點不定
個日開始前2-3個鐘前搵人宣布地點
開花 九龍 香港 幾時開始 大家話事 總之等留定個日嘅時間 隨時出發
我唔信狗仔佈防佈哂九龍港島 甚至5區
btw 由邊個宣布同決定都要諗諗

自推 1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

be water已成集體回憶
8月過後已經唔再存在

有啲仲成日丁話外國都學香港